原來港女露額都幾正！！！

屌打曬倚天既每一個人

g持牙港

小昭>>>>>>佢

個鼻咁透

莊錠欣一向都咁正

莊成個樣唔同TIM啦==

幾時有髮型係唔露額

收嗲啦傻鳩

唔敢面對現實

中分有點似high heels嗰期

個樣同唔同唔係重點
重點是佢而家吊打倚天班野...

你出名唔公正

你出名垃圾

你出名唔公正+垃圾

不啦 你成日黑成日柒的

眾人皆醉唯我獨醒

個鼻仲正過間尺
仲要尖到

導邊

佢啱做金庸邊套女主角

55

牙錠不嬲都正==